對住另一半不經意咁講錯嘢

我有處女情意結，成日有啲介意條女唔係處，但係畀條女知道又好似會有啲芥蒂，所以平時都好小心注意自己講嘅嘢，但係一到要好專心做嘅嘢，例如係打機咁就現晒形。

有次同條女去網吧打鋪機，我哋隊劣勢，對面食我哋野怪食剩幾隻，我就口痕講咗句：嘩，正啊正啊，多謝老細，人棄我取。佢開頭都笑笑口話：喂你咪咁乞衣啦，打佢啦。跟住我口快快話：有咩問題啫，你我都係人棄我取咋嘛。
跟住條女就黑晒面嬲撚咗我成個禮拜

下世小心啲

你講左真心話

你都幾撚仆街wo

真事？ 勁好笑

但佢咁樣都未知你係處女情結吖

係咪處女又點

但你又講得無錯架喎

一律建議分手

第一句都算 第二句你根本戇鳩
係咁介意就分手啦 單單打打做乜鳩